波台已死 痢狗輸波無人講

耶穌仔勁到

輸埋12碼

斷腳城

燈到唔入

迪布尼利迷

利迷真係

睇左邊年?